囡囡赤腳搭地鐵

呢排地鐵咩都露齊

巴打部相機古董嚟？

由咩年穿越過嚟2017

似姨姨多喎

好想啜

張相好有FEEL

50年前可能係囡囡